(完場再推5)《救妻同學會》係神劇定膠劇？

有無可能拍season 2？

到㡳成套野係想點

賤佬唔識死？
咁就同Jason吞曬筆錢
同埋兵捉賊個結局都係冇結局

擺明有第二季啦

啱啱醒返起 鄧欣呢條線明明幾好睇但冇下文

開得太多條支線
結果收唔哂

邊part無收到？
不過我都覺得太多支線
例如hehe線拍左成集但又無咩推進劇情
電視劇始終時間有限，太貪心結果失焦
如果拎黎寫小說應該幾好睇
so far我覺得個idea幾好
只係拍得有啲眼高手低
兩個時空聯繫唔夠強，結果轉折果下唔靚
但至少係個
時空穿插嘅概念同平行時空果集
其實都好有美劇嘅影子
只係功力唔夠，但都算係有試新拍法
唔係下下都單線順住落
要睇足八集先知發生咩事
唔會話睇少集都估到哂戲情

幾好睇，小弟兩晚一氣呵成睇哂

神劇

佢一開始阿焦俾人綁架之後串過去milan俾人綁架仲要原來班人都有關係嗰下我覺得幾犀利
後面啲穿越真係虎頭蛇尾

終於睇曬8集

我覺得係神劇 編劇編得好好

咁多打手嘅

好正喎

個賊本可殺個兵，後尾覺得惺惺相惜
所以冇開槍都係走佬算

好